[突發！]垃圾Twice新碟疑似炒Gfriend!

Gfriend - snowflake(2016年）

Gfriend - L.O.L(2016年）

Twice - Signal (2017年）

實有抄啦！
都冇抄，點認姐！

我都係J周子瑜姐
如果問有冇欣賞過依堆雞隨左樣
真係冇

Ching ho ball
Between 正皮左

ching啲摩擦力

又係你

大家都係雞, 不用分那麼細

啱啊 twice呢d垃圾團咩都抄

屌你老尾 坐係到影張相就話尻人抄人
咁gfriend係咪抄尻學校影班相呀
連登仔 咪撚為左反而搵啲野去話尻人得唔得

利申 睇唔過眼

明抄 G f啦 on9

once

申請咗專利未？

咁都要抄

真心想知 除左個pose有d 似 邊到有抄

留名睇打架

Apink(2014)咦twice抄gfriend抄apink??

gfriend 正咁多
sinb同sowon條腿

邊個再坐低影相就係抄，咪撚坐呀屌你地

CHING唔該曬
原來仲有

40線女團Twice

都冇抄，點認啫

但唔知post 睇過 樓主個底花晒wo

抄都唔出奇
twice係G
大家咁熟無所謂

關你撚事咩人地花唔花

點解我個底花曬

我摩擦力低，可唔可以話我知邊度抄

Sin b完爆twice

都係校園風 睇唔出有咩抄

邊撚到抄

依家d毒撚真係變態到

係Gfriend坐時光機抄Twice

ching 識野

恩地屌打全部

抄到咁出面都有既

你問話你戈個人

屌 成班唔識野
DIA新忙內屌打全部啦
一野抽到你入院

因為你打得差豬比塞

好心40線女團快d 收檔啦 影衰哂kpop

你講邊個先

Gfriend正咁多
對腳都gfd正啲啦

鼻就唔敢講 g朋友腳一定宇宙第一

Sinb.....

鼻就唔敢講

你個名...

屌又提.....

我順伊

你個名

時光機 留給你

講還講...

諗左好耐，點炒

Sinb

once黎嫁你

嘩 點晒相咁喎

樣都整到一樣啦 仲有咩唔可以抄

喂打錯字...梳

介紹眼科畀你ok？

你唔好笑呀!

我覺得似少時呢張

哈

咪又係雞

咪又係抄

秒

嘩 女朋友有著衫 TWICE又有著喎
咁啱大家都有眼耳囗鼻
又咁啱大家都係坐係到
實係抄啦 唔係可以點解釋

女團形象個個都係咁架啦

樓主等比狗咬

垃圾

我話JB你

唔好引戰啦

本身諗住入黎笑鳩twice
點知

邊撚到似

ching ho ball

Tvb帶領kpop

溏心風暴坐時光機抄豬friend

笑到仆街

唔好轉移視線 依加係講緊40線女團twice 抄gfriend

雞friend

開個POST問下都得罪人俾人開POST點名鬧

本身念住入面睇下點抄法
但睇睇下 又唔多覺講緊抄碟
再睇埋樓主之前d post
好有借刀feel
乜玩d咁嘅野呀

我=小學雞
你呀媽個波罩你呀起我底

低級曲線

大家都係g 不用分得那麼細

apink咪又係抄溏心風景

低質

fans不願面對？

話時話twice 出碟出得幾密
利申: 間中會聽Kpop

正皮比溏心風暴

+1

彩瑛bb個頭又咩事。。

組合同飯既質素一樣

樓主反多賢咁出名又係once呀？

JB=低汁